有冇人會係office pantry煮lunch食

我會微波爐加水叮烏冬再撈麵豉.....

大把人蒸飯蒸送啦
打邊爐都聽過

蒸魚